鄭秀文Bra Top Look

畫返條眉先啦屌

入黎呢個post既人必須問問自己 「我到底禁入黎做乜鳩？」

屌呢個根本男人黎，個心口得個巴啲墊成隻鬼咁

真係唔怪得許志安

呢個正好多

咁除左生理享受識玩既都會享受心理上
話晒鄭都係天后級明星
級數差好遠

你心穎副計真係好正

有冇人係從來都冇怪過許志安

Yeah 小三必勝

支持安仔

小你老母三

你老母就小三畢業

許志安,,,,,,辛苦哂

捉到隻支耶仔

佢好似淨係喺室內嘅時候先會畫眉架咋

夜媽媽真係嚇死幾件

其實坦白講 拍孤男寡女
果期鄭秀文幾有氣實
係身材差少少姐

得個波
但真係好撚樣衰

Sorry 捉到狐狸精

係好差喎
清你真厚道

星期六日周街都係

法官大人

無眉真係搞唔掂，奉勸各位唔好手多剃眉

馬明先慘 做左成世茄喱啡
都仲要比人派帽

『波大就大曬啊？』

想睇經典喪屍圖

我係黎睇大波賓妹

還掂都係，樓上不如幫埋error保錡平反

安仔辛苦了 加油

入黎戒丁

許志安條波罅勁過鄭秀文

原來咁都係少少

佢最鍾意就係畫粗條眉，再加紅唇烈焰

屌你我個肥仔波仲大過佢

你試吓去勾引許志安，可能佢會中招架

支那term

我

其實鄭秀文仲様衰........

未發育

同情啦

月薪10000同100000嘅分別，都只係差一個0啫

一直都冇怪過安仔偷食

係咪好成功呀？

ching好撚仆街

入黎就係睇呢張嚇死自己

個樣okay呀，加埋對奶

加分

扑嘢咁直接官能刺激嘢理得佢天唔天后咩

窮撚同有錢佬玩囡既分別，下下都仲留係低層次享受既肉慾好難想像到天后既cup 數

巴打有冇玩過princejoyce
話晒都係重量級明星

你講撚到自己咁有品味汪明荃呢個級數實j撚死你

我都係

賓妹黎架喎

比「安」「心」睇到，又鼓勵佢哋今晚返兜

有微波

青頭? 正常bra top都有少少pad架啦

其實唔明佢咁有錢，點解唔去紋咗去就算呢

老實講，兩件俾我都食唔落！

人哋眼中係天后，我眼中只不過係印傭！

可能我食開好嘢

又姣自動波係咁咀埋黎

以前都好正常，不過信左主之後我當佢痴左線

聽講當年佢係為咗畫NIKE眉特登剃眉

平日唔化妝無問題, 但點解要特登PO出嚟? 佢仲好似好PROUD 咁

有次坐的士同個的士佬傾開
的士佬:許志安錫下算好，比着我，波都當場揸爆佢
我:

所以我覺得應該好多人無怪許志安

肥返啲唔好咁瘦，正常啲唔好咁喪，其實我都ok

但係佢人生目標係積極做運動，所以冇乜可能會肥返㗎啦

唔怪得安仔

有得屌公主joyce 我第一個狗沖服侍到佢舒舒服服再咬老軟

難怪安仔個人壞左

兩者各取所需
許志安為滿足性慾
黃心穎為擊敗天后嗰種虛榮感

cup

特首你都未屌過啦，問題係你扯唔扯得起先

睇佢以前啲衣着打扮都正正常常，而家就成日都着到奇奇怪怪咁

成熟既男人由第一日出事開始，都係同情安仔

信咗耶穌之後 成個人無哂氣質 撞邪咁款

佢都係得個樣似星期六日嗰啲；
d姐姐個個細細粒，D、E cup

性格夠姣
二奶格

第一幅拍得住國民初戀

我覺得佢似係抑鬱症未好返，然後走去信耶穌，跟住就開始撞邪人生
佢最應該要睇嘅其實係精神科醫生

大家男人明既
黃心穎擺明仲要係推你落床 自己騎上來un爆你嗰隻

你講得啱 感覺佢將耶穌當係人生重心 成個空心人咁 講同做嘅嘢都同耶穌有關 俾人洗咗腦咁 好得人驚

其實張可頤同佢一樣，又係有抑鬱症之後信耶穌，但係完全睇得出張可頤係已經醫番好抑鬱症，而家真正用積極態度面對佢嘅人生。佢就算信咗耶穌，佢都唔會好似鄭秀文咁

大J 嚟㗎？

+1

想問AA級再細1cup係咩cup

pin唔該，入來就係想睇呢張

獻醜不如藏拙

可能人哋真愛呢

關閉圖片預覽 -> 負評 -> 上一頁

後生正過遮遮好多

為呢張